[扮工好悶]番緊工又冇野做既入黎吹下水(58)

未完就開

大師快到

但我最初自我介紹時係講 "大家好我係阿清"
整整下唔知幾時開始讀撚錯晒, 中途我都有糾正過, 但佢地又唔理
我已經放棄左

我又未俾人屌
反正我交齊野

我都有交齊野呀, 明明我次次行去搵我同事, 10次有9次佢都係上緊網

can't agger more

+1

阿邊個邊個~ 幫我搞搞佢~

我覺得啦如果你自己改個好難既名就抵死, 但明明係中文字黎
我個位個名牌都有寫中文架屌

去廁所all完c返黎1001左

好撚過佢叫你邊個邊個個仔

汁野

大師~~~~~ !!! 又有得玩自爆~

想像唔到做七年 所有方面都滿意?

我最長個份4年

其實7年算少, 做過有間大公司, 個個都十年起跳

放工~~~~

飲酒

邊有人鍾意返工

right 衝動派

做7年
鐘意都變唔鐘意啦

A仔劍仔你地話我知 我唔會讀錯
利申中文好好

邊個邊個個仔 幫手

我覺得已經唔關中文好唔好事啦

我個名最尾個字其實唔算偏門 都幾多人用
但好撚多人有邊讀邊讀錯
on99

comecomecome

有個fd個名有個咫字
勁多人讀尺
心諗有邊讀邊都簡錯

6點!!!!!!!!!!!!!!法定時間已完!!!!!!!!!!!!!!!

我仲要補時多35分鐘

英文名唔普遍 第一日返工呀姐問我個名係咪xxx咁讀 我懶得理就話係 之後一直都錯

sor我都唔識讀
但我見到會問佢點讀

咁應該係點讀呢, 讀只?

收工先

近在咫尺個咫呀
有邊讀邊讀只都得

錯邊

近在咫尺

近在尺尺

牛丸....牛丸

威仔

R貼士啦威仔

男人...男人

今日行到邊都嗅到蚊怕水味

27歲男電器售貨員涉嫌與26歲前女友復合不遂，被指事先服用壯陽藥，帶備鎅刀、避孕套及潤滑劑，潛入女方大埔太和邨家中的衣櫃內匿藏，當晚兩度將前女友強姦，其後更因陽具扭傷而求醫。案件今日續於高等法院審訊，控方在上周宣讀開案陳詞後，今天開始傳召女事主X作供。

本案在前年10月16日發生。X指在前一日(即15日)凌晨她和被告消夜，她特別約了表弟出來，幫手勸被告接受分手。當晚被告上了她家休息，她則去了表弟那處。到同日晚上她回家，進入弟弟房間準備幫弟弟執拾時，赫然發現被告匿於弟弟房間的衣櫃內。她嘗試衝出房但遭被告拉住，被告更鎖上房門，然後脫掉她和自己的褲子。

X聲稱，當時她自知走不了，又知被告想與她性交。她想被告盡快消耗盡體力，便提出要被告用安全套，還合作張開雙腿，讓被告在她下體塗抹潤滑劑。此外，當被告告訴她已帶備和服用了壯陽藥，她同樣想着要耗費被告體力，因而主動餵被告再服多些壯陽藥。她指整晚都試圖安撫被告，但被告疑因被她的說話刺激至暴怒，拍她的裸照要挾要傳給她的新男友，又逼她為其口交。

X指，後來兩人均累到睡着，醒來時已經天亮。她醒後想再逃走但不成功，被告再把她扔到床上，還捏她頸至她感到窒息，又拳打她鼻和摑了她兩巴，但之後又突然變臉，對她說「好對唔住呀，我好愛你」。隨後態度又變回兇惡，拿出鎅刀要挾要劃花她的臉。她幾經游說，至上午9時許才成功說服被告與她一起離開去上班。

好撚好笑

但真係好多蚊

利伸：無噴

最後都要返工

九龍灣收工見到王梓軒

陽具扭傷
洗唔洗睇鐵打

咪個劍字囉
成日讀左檢叔 兼叔 儉叔

兼仔

第一下信左
諗諗下唔多對路

今晚食雲桂香先

食完先歸家？

小劍劍

下點解唔信
冇乞衣都信

唉 要戒番一兩日口

想買返去慢慢妹 問下有冇得分湯先

雲桂香正呀

Hi兼叔

我今日lunch都有交戲戒口

一個人食？
係咪要落樓梯果間？

同三哥比呢？

各位跟我讀一次
朴 寶 劍
pok bo kim

外賣一個人食

你個名

你想下好啦
朴寶劍

gay

屌⋯⋯死韓

中伏...等錯車

低 B

唔係呀⋯⋯依排等巴士耐走去等小巴...點知到依家都未有車

拿 俾啲tips你自己估下喇
有個tvb出身嘅男歌手 個名最後都係呢個字
個字左邊右邊都唔關讀音事嘅
係咁多

開例會嘅時候
同期入職有4個新人
我同另一個女仔早2個星期入去做
個啊伯話好開心好耐都無見過咁多新血
想介紹多一次我地比大家識
去到我既時候佢 講唔出我個名
佢同大家講 我唔記得左你叫咩名 啊咩呢
我已經呆左
跟住當介紹完
跟住坐我隔離個男仔講
平時你短裙得咁兇狠佢叫你做啊咩
我認我小氣...
我有啲嬲

於 B

又新人
btw呢樣會嬲係正常 始終你係存在喺到 有做緊野
如果係我 點都會有啲唔高興

平時你短裙得咁兇狠

但tvb出黎正常啲人會識讀

哦我識～

想知你條裙點兇狠法

阿金

有車返家啦

no
我叫劍叔

搭緊特急

劍撚好聽

司機揸車揸到飄移咁

佢冇幫我分湯

我幫你分

唔敢睇佢有冇走青芽
如果有幫我食埋ok？

我幫你食啦
但要你餵我喎

ok

我都走呢兩樣
唔記得走真係揀死人

佢青芽撈得好渾, 我幫你成碗食晒佢~~

屌 條頸無端端痛 係咪個心又唔掂

揀飲擇食 唔乖
好彩咁岩兩樣我都食

重點都係短裙

於B 唔準著

有冇靚女？

正

我個女，眼都打爆你

爸爸
你會唔會叫你個女唔好著

老母 no more 夾腳坐俾佢打

來呀

夾腳坐

有咩問題

點係夾腳坐呀....

女仔q腳囉

利申冇分得咁開 但都係入字腳

仲以為係q腳

Q腳攰

咁坐我都打你啦⋯⋯男人老狗

舒服啵

叫都唔著 佢好有主見

好想知點夾法

。。。。

熱就會著嫁啦
宜家發現好方便

未俾家用嘅後果=未病好但晚飯食燒肉

仲快啲俾喎

唔著裙

老母同呀哥講 你細佬細個好得意架
問佢返學做左咩 唔知
學左咩 唔知
茶點食左咩 唔記得

著裙先有魅力呀

有時中意長裙

短裙黑絲

佢係男人, 但唔係老狗

男仔

大個就.....................

不需要魅力~

大個就極度自戀

老灣認同

你個女洗乜靠呢啲

男人老狗
呢樣唔食嗰樣唔食 成何體統?

我都好耐無食譚仔

係廢事有男仔走埋黎~ 唔想佢咁早諗拍拖~

16差唔多啦

原來第一套 alien 係1979 年拍成~

你地應該未出世~

以後大把日子~

女~~~~~~~~ 貓貓點呀

好極力唔好訓到挨落人度
頸都痛

[img]圖片網址 [/img]

幾乖呀
今日全日有人睇住
岩岩返屋企開門個時走過黎嗲我

你最錫佢~~~

痾完個苦惱樣

喵喵

老母去左旅行
屋企d男人連照顧自己起居三餐都有困難

求其煮個麵就一餐架啦

出街飲支大啤.加幾個餸就一餐啦

我老豆平時慣左有人服侍
岩岩一入門口就問有咩食
如果我好夜返咁點

平時有咩咪咬咩 咬完就算 邊有人理

屋企得公仔麵 但佢要我煮埋俾佢

有燒肉你食仲咁多意見
快俾啦望

召喚真空教授

咁你碗外賣點算 ?

唉 心鳩淡

真空教授唔係呢邊

譚仔烏冬

咁懶架

我都係鐘意食山加多啲

老豆定老母 ? 一時唔記得嗟~

屙完點解要苦腦 ?

唔煮

碗外賣冇分湯 打開已經變左撈麵
好彩我叫粗薯粉

咁咪煮埋俾佢先開餐

短裙黑絲加真空教授個名

你碗有餸, 佢碗無餸

呢道無人知人 up 乜

打左2隻強俾佢

可唔可以整多碗比我 ?

點知佢 見佢呆下呆下就影低佢

似玩到攰發牛逗~

我唔係貪錢既女人呀
但係我都要諗將來架

得返兩個出前一J 狗也不屌

出境X光勁多位黃左 點解個架妹見到我下面有黃色唔摸埋

咪就係見你柒毒囉

下面有黃色睇睇醫生好喎

漬黎架

女看女有甚麼好看

拎去洗啦臭雞

多謝老細

做咩事

???

老灣表示女朋友係乜嚟

其實都唔係好兇狠 我會著長褲反工架

岩岩畢業 出來做野 日日返工仲要無野做
想扮勤力 上司叫我 你 hea 啦...

十二點幾仲上黎
訓啦柒頭
聽日準時番工

無錯 但我重申一次唔係好短

愈夜愈起勁

訓啦各位柒頭

識玩

仲唔訓

訓訓下跳掣....

肚痛

返嚟啦!係咪走之前食左生野

出門

半夜都推得郁個post

Post 必須推

日爆兩post

早晨

先想講同事相處幾好 做咗一個月冇人事問題 又識到朋友 兩個上司都讚我
同知細啲果個上司同我講佢搵到政府工 除時辭職
大果個上司未知
剛適應 又要從新嚟 好不安

今日咁晏上水嘅巴打？

講多啲 公司係一個走一個上位
但我唔覺得我試用期都過都有得升
重要啲野剛上手

請人返嚟做我上司 又好唔知點
我上司真心好好

絲打，又見到你
你做左1個月應該都適應啦
我都返左2星期，跟左條幾好笑嘅team，supervisor 好young，有講有笑，重要係全部門最多粗口嘅team

出九龍又拉手制

喉嚨好痛呀屌

早呀

訓晏小小姐

叫左你唔好玩咁深嫁啦...劍仔

俾左家用未

係咪呢叫你唔好飲奶茶架啦尋日

但你做左好耐？如果唔係都好小話你head走就升你

蝕幾日錢或者遲d走

屌...尋晚俾鳩左...
唔關事囉丸b 我尋日仲痛

痛住咁飲 何必呢
屋企有冇蘋果醋啊 加檸檬汁、肉桂粉、蜜糖飲三分一碗
酸到仆街 但好快冇喉嚨痛 (認真)

我成日咳

燉洋蔥汁飲啊!唔洗加水直接蒸

我識一班友係咁。
去朝聖

洋蔥蘋果養生糊

只係剛一個月 個上司就話走 實在 …

燒肉深喉？

都唔算，但要睇佢等唔等人用

兜兄你.....

公司上唔到網

脫下長夜的假面

到時記得上黎呀

人生里程碑 reach !

我都去左15日

未去過

年頭應該歐遊

睇下咩反應, 輕微既24小時內自動無事

J圖供奉牛丸

最高只係上過4千米, 但畢生難忘

勁靚

可唔可以唔俾

嘩!!!!!!

真係好得意啊

聽講養貓既人都好高質

我係 你唔係

訓醒

收聲啦

啱

朝朝俾佢喵醒真係好正

返工

但d工都預左你要一個月通知

屌你老母 出門口之前扔左舊老鼠膠落地 返到屋企有甲由乾食

嘩~~~~ 好靚女啊~~~~~~~~~~~

唔返主人度好過喇~~

疑問一, 咩係老鼠膠 ?
疑間二, 咩係甲由乾食 ?

但公司唔係一次過入一批文具既咩？

有都係得個睇字

嘩~~ 今日好多自殺新聞, 4,5 單~~

老鼠膠係用黎痴住啲老鼠,曱甴乾應該係有曱甴膠左上去之後死左再變成乾屍

一.本身用黎痴老鼠 一行過就痴住 佢好似本書咁 一打開中間係強力膠
二.隻甲由痴住爆哂汁 返到黎睇變左乾

屌on9
借左部電腦俾新仔用 又冇order出
呀姐:.....劍叔你玩陣電話先

唔好咩劍叔

唔想咁咩劍叔

安排我見工ok?

上陣連登先啦劍叔

尋晚同以前高登識左果班朋友係到研究馬
之後學左唔小

I love you~~~~~~

係咪可以挑劍叔機

有同事問咪講

我喜歡輕輕吻著你耳朵

毒撚係點?

hea過
:遲啲諗住點呀?
:再諗啦再諗啦

屌~~~ search 咗圖黎睇添~~
你屋企竟然有老鼠 ?

我答要返屋企間公司幫手

全文同光頭一d關係都冇

冇老鼠 只係用黎痴甲由

請唔請男人

搵我？？

幫你搵緊路入女兒國

爹地俾左3000萬叫我學下做生意呀

未到35歲都唔會返去

同屋企人環遊世界

我地黎緊會出下啲文 俾初接觸賽馬嘅人睇
講下啲賽馬基本知識咁

daddy~~~~~

我試過用甲由屋, 屌佢老味~~~ 痴到好似就黎甩咁~ 見到佢仲郁郁下~
但又見唔晒入面咩情況~~ 以後都唔用~~

適唔適合點樣落注都唔識既人士觀看

講返尋日老豆好似又輸晒

講緊女人呀. 白痴唔緊要, 正唔正先

適合呀
我都話我地好多admin唔賭馬齋睇
識睇馬唔需要識賭馬
btw a仔我尋日啲心水都一般般 都係2233咁

無啦我老豆鍾意買位置Q個D
佢次次拖多隻都係跑第4

公司居然有呵力粉

有冇過期架

你地公司PANTRY係咪有野飲任沖架

仆街啦
好眼訓呀

有呀
不過冇乜人沖姐

去飲咖啡

好夜瞓呀 ?

有呀
不過通常得茶同咖啡
好少有幻茶果d

不過都好 有我會狂飲

唔鐘意飲咖啡
好苦呀

差唔多一點
今朝6點半醒

ok.謝報告

教啲o靚仔去賭馬

諗左陣咩叫幻茶

大量零食, 有咖啡機乜鬼都有得沖

究竟係紅隧西隧口撞車既人係咩心態

尋日西隧入面撞車先不可思議呀, 一條大直路

而家先返到公司

搞到西隧塞
佢都幾勁

下 mocha latte嗰啲唔苦架喎

汀九/青馬橋上撞車又係世界級

舊公司有奶泡果d咖啡機
我成日整green tea latte

公司都有 不過唔識極

今朝8點先醒~~ 好彩無遲到~ 仲可以買早餐~

屌, 我悶到睇緊自己遊記

今日心情唔好 係咗做野發洩

下我覺得苦喎
mocha都好少少

落小小咖啡之後多啲朱古力粉

痴線, 心情唔好仲要益公司
係我就SL

愈苦愈鐘意

係到吹水啦,雖然我食緊麵

最緊開始戒緊, 想盡量飲少D, 飲得太多好肥

好啊, 你想吹D咩

聞就好聞
飲就不了
聞人地飲緊個啲

咩事心情唔好 ? 講黎聽下喇~
發洩到都係好事黎~~

一諗到好上司走 會換個衰嘅嚟 就好燥

邊個想同我鬥毒

平均每個月會比人屌幾多次

無咩俾人屌, 最多係我同事寸柒柒咁

返工有咩可以寸柒柒

前幾日嚟完喇

屌屌屌屌屌 好想發脾氣

講野既態度

突然覺得我公司好好
又冇人屌同事又幾nice

內心有個壓力壓住咁 好燥

你係驚會黎個衰定係已知會換個衰既黎

佢屋企有錢?

驚嚟果個衰

一驚就係咁
我明嫁

唔想佢走 一諗重要由officer 轉去做政治工
人工又低好多 在公在利唔覺得走係好

唔係呀, 即係好似D野明明可以正常咁講, 佢係要寸柒柒咁
每次同佢講野就好似要鬧交咁, 我盡量都唔想同佢講野
屋企有無錢唔知啦, 但世界仔黎老細好鍾意

都係果句啦心態取代一切
你覺得驚果個衰就算佢正正常常都會比你覺得無之前果個咁好
就以我為例我日日都覺得會比人屌,咪日日比人屌

今日俾人屌左未

做到officer 冇喇喇換去政府做ca
人工低勁多 話長遠有保證

我覺得唔係好事

好悶呀

聽你咁講佢屋企應該有小小錢,佢同你同職級定點

好想轉工呀

開大個喇叭執倉好撚爽
有冇人有聽劉浩龍啲歌

你地太快啦
追唔切嫁

咁我開始日日覺得有職升 … 咪會一過試用期就有得升職

佢咩學歷其實入CA只係可能係一陣,入左正苦之後內部轉好快升

其實收足人工比人屌我覺得OK
最慘係收唔足

呢位巴打, 你好似成日都 FF 喎~
小心諗壞腦呀~

二等天使

做緊on9仔 去找換店換返hkd

係架
所以心態好重要

change your life
思覺失調

[member]佢依啲係擺上司款,係一啲無能力(做上司果方面)做既手法可以唔洗理佢[ /member]

證明仲存在緊

靜音

巴打你做邊行

差7,8k喎

True

我公司內用Nokia機 個個渣住部兩舊水

我都有部Asha 210

換比我~

做OFFICE家私
好想轉行去做DESIGN呀

係香港做DESIGN唔係註定收皮咩

我有fd做呢行
日日ot
不過佢又幾enjoy呢份工

點解咁睇唔開

唔係為錢
想享受賣才華比人賞識既滿足感

洗唔洗跑數

日

香港地

我又唔使喎, 跟下單度下尺
你見我覆得幾快就知

講呢啲

唔洗呀
但佢真係日日o到10點
同埋佢真心鐘意呢份工
我都唔明

朋友: 咦你係咪做design呀, 可唔可以幫我諗下屋企點design好呀

我廠來, 唔使跑, 不過人工好少好少
貪佢好時間夜晚讀書嫁JA

去發達鳥換喇

其實讀落就知好多野要識
空間處理,人體工學,設計概念,色學,仲有唔同流派風格既使用
當然, 做唔做到呢D實務野都要知

香港人表示,係淘寶淘咪得

我上次已經 mark 低咗喇~

日日番工打卡之後打下單報下價, 有場做就去跟下
下午成日度尺之後早收

當然 你d客係唔撚識呢d野

我欣賞designer.
我有個朋友自己拍住個Engineer partner design左架跑車出黎, 去左DUBAI 展覽

不過佢唔係香港人. 想知再講

我仲有50左右所以費事

我都成日睇淘寶, 真心好多正野

大學都冇呀

我只希望有一日做到一個一流既INTERIOR DESIGNER
有排啦, 上年先開始讀書想入呢行

會唔會叫你入房聞腳

咁佢幾歲人,佢係求安穩果類?

求安穩真係好正, HEA HEA下又一日

求安穩hea下hea下過埋佢
人人目標都唔同

所以我覺得好on9

尋日我個FD話幫我問佢公司請唔請人
皮8請人去建築睇場
如果有得轉即轉

好似就三十
其實佢做多兩年都有得升manager
唔明點解冇喇喇走去做CA

比政府工三個字沖昏頭腦

重點係本身公司唔多野做 都hea 開 又唔洗OT

真心覺得要hea 係公司重好 包食包車
唔洗OT 唔算太多野做

睇大樓

政府工要睇部門

沖昏頭腦 準確

何況搵緊2x k 冇喇喇去做13k 政府工
做十年先升到頂薪22k

做政府工不如入大學果D或者半公營地方 HEA做

有時寧願one man project

佢本身做多兩三年就可以再升manager

唔知呀, 等佢覆, 我估成數都唔高
想轉呀, 而家呢度得十幾K, 太少
明明自己又唔係冇料

反而我打牛工.

總之就咁走就好唔抵
佢應該想試下先死心

不過又要從頭嚟過 搵返fg 價 真係大勇氣到咁

點牛法 ?

叫我依加搵返13k, 應該會橫屍街頭

有勇氣咪得
我上年25K轉行而家13K捱緊
剛轉果陣10K

做SITE呀

飛

樓主仲要覺得自己條女無錯

唉, 最近失戀, 一睇呢D就

良禽擇木而棲

有幾

完

我其實要入DESIGN公司, 不過1845上堂搞到而家13K都要捱

偷睇電話真係分手既starting point

綠帽奇俠

我度緊點樣先可以射波去見工
真係未試過

朝早打電話返去話病囉, 你未射過波架

巴打咁好

有冇人聽過1040陽光工程
有朋友成家中哂毒, 點救佢

睇1040果個POST

老舉待價而沽

睇過啦, 我比佢SELL過
點救番佢出來

屌

救唔到架啦佢地自己都無心

以為股票...
岩岩google左先知咩黎

可唔可以抱下大腿
當然, 我有料到的, 只係冇位入行

一個做得幾好既層壓傳銷

仆街 咁順口 奶哂屎 一冇野做隨時個心又1040陽光工程

佢地玩軟性唔係強逼, 好多人中伏

最近媾個女醫生衰左

要快D搵多D有出息再覆桌

當然啦

女人...
個個女人都係咁

agree 有邊個會話自己廢柴

天下女人
一 樣 賤 !!!

又有得搵食
又可以賭馬發達
冇得輸呀呢度

memememe
我好撚廢

黑sell

THX巴打

你仲未講落SITE有幾閪
十幾K至少好過我而家

廢柴

下個星期一先返工 做返幾日食柯訓

學唔到野既intern係晒時間
你話hea工都叫有錢呀
只係用時間去換錢
但intern又冇錢但你又學唔到野

sor 老人痴呆

老豆打黎又話可以做多一個月

老豆問左未?

me rubbish

有錢家庭生活唔係咁易過

今日個post做乜事

肚餓啊~~~~

你覺得有咩事

[member]你自己覺得到咪搵我[ /member]

屌又出事...

好彩岩岩個句冇出事姐

冇......

女人...唉
有時都唔明D女人諗咩
明明唔鍾意, 又要比機會人

有少少少少野做緊

集氣!!!
我交report啦希望一陣唔俾好屌

gogogo 交啦!!!冇事的

有咩就tg我啦

呢樣真係要集氣 d阿姐真係會逐行睇

忙到PK

預咗比人屌會唔會無咁大壓力呢 ?
不過都盡量小心喇~ 加油女~~~

加油呀!!!!
不過聽講比人屌時間過得快D

祝你被深深插入

我突登簡呢個鐘數交嫁爸爸
佢晏晝sl
睇完最多俾佢屌半個鐘
佢聽日先睇就聽日俾佢屌一日嫁啦

於B好慘.

呢個人係你

加油呀於B

【日出康城男子疑勒死妻子後墮樓亡】

將軍澳日出康城，凌晨發生謀殺及自殺案，一名年約60歲男子懷疑因財務問題，勒死妻子後再墮樓死亡。

男子屍體浸在會所泳池，妻子則在寓所被發現。#有線新聞 #日出康城 #謀殺 #自殺 icablenews (@icablenews) May 18, 2017

via Twitter icablenews

一講愛情又推幾頁, 今日推得爆啦掛

60歲都仲要咁樣, 會所多得佢唔少

今日 4,5 單~

收左皮, 我歐洲遊記D 相全部

好驚呀a仔

今日一個人食M記.

你有冇backup ?

咁聽日下晏交呢 ? 最多屌半日, 星期一咩都唔記得晒~

呢排追個女醫生衰左囉

你交左未呀

又扮孤獨

Deadline係今日lunch前呀
本身係琴日嫁

隊左入去

D相我有BACKUP, 但遊記無
而家死晒我都唔知遊記個D相邊張打邊張啦, 寫撚左3個POST架, 咁就玩完

呢位施主
貧道早已對現今嘅愛情厭倦非常
來來去去都離不開 錢 出軌 背叛 同綠帽
若日後有幸與女施主結緣
都應該唔會好似以前咁充滿盲目嘅憧憬

興唔興奮

無事既

無事嘅~

原來你就係傳說中嘅勝利牛丸

好掛住呀, 我間唔中會睇返自己遊記

去左廁所
唔想見到佢係度揭

我只會睇返自己啲相.

諗起阿好勝琪~ 好似都係女校喎~

唔係話有機揾得返咩

我成日J自己D相, 我電腦電話WALLPAPER同LOCK SCREEN都係自己影D相

我唔需要拎返D圖呀, 我係想要LINK得返D圖咋, 所以相我電腦自己有BACKUP架

係好難追, 不過真係...

衰左就算啦 下個啦

原來她不夠愛我⋯

講下點追法 ? 無乜聽呢啲野~

別再說一生 煙花跌下來無謂太興奮

初戀個時真係覺得愛可以衝破一切架

哈哈哈哈哈哈哈

一言驚醒
耐左就覺得唔洗見咁多
因為返學已經成日都見到

個時以為可以一世嫁

咁除非你拍散拖架姐, 如果唔係段段戀情都係想一世架啦

唔係嫁
宜家我冇乜信心

於B

LUNCH 喇~~~

於B~~ 係咪甩難喇 ?

仲有半個鐘
佢仲未出黎

又要思考個影響我一生既問題....

lunch同今晚食咩好

天真嬌左

其實好多野講個心嫁姐
好多野最後都係問一句, 愛定唔愛
愛既, 咪乜都得

M記

一陣去食雲佳香~~
尋日食咗對面間粥舖~

不要~~~~~~~~~~~

搭台ok?

咁早食飯

好似好好食

走青呀

青係精華喎

係囉
幻想唔到世界上冇左蔥 會變得幾黑暗

仲未訓夠 爽手死返屋企訓算了

又講愛情 搭唔到嘴

我自己加架

收皮喇

走青黨同多青黨永遠是平行線
再見啦於b, 劍仔, A仔

轉左飲食台啦

好撚煩 扮毒一兩次咪算
真係躁撚左

走青同冇食碗野有咩分別

講返起尋晚我地係到研究馬果時有諗埋搵埋你
高登有2位係睇開馬

走青路上我是孤獨的

細個走，而家要多

我最近想學馬

尋日係飛機一路咬個包 一路訓教
咬一淡要人拍醒先咬第二淡

我都係走青

莞茜呢

你諗下冇蔥嘅牛腩河
冇蔥嘅蒸魚
油雞冇薑蓉

屌恐怖過鬼故呀

油雞

皮蛋莞茜

一齊煮可以接受,但食就不了

之前有個臭茜關注組睇到燥左

苦瓜就不了

鼠! 我地結拜吧

個組有你份?

呢句真 屌你老母個樣已經唔討好 仲要苦澀 同秋葵一樣咁撚難食

you're not alone

秋葵同青瓜好似

秋葵食落去同吞精冇分別

唔係啊苦瓜個樣幾可愛啊

我食叉燒飯都落薑蓉嫁

你吞過

吞過?

多事

未, 你呢?

逐個問

多謝大家集氣
份嘢簽返出黎啦
冇俾人屌冇嘢錯

青椒

垃圾秋葵呀

鐘意食秋葵真係咩心態 食完個口刷完牙都有層黏膜

我覺得可以接受
山藥泥+秋葵拌飯幾好

個層黏膜 同海膽一樣咁撚嘔心

結果我都係未諗到食乜

海膽不論個樣 口感同味道都係咁嘔心 兩老仲話鮮甜

海膽好食喎

嘔返出黎

嘔完再比我食

屌你吞過精

屌....估中到暈

多謝大家

元氣彈成功

阿姐已經收左工
晏晝我自由了

搭台果d中女等多一分鐘都要催單
有冇咁趕

可能點半, 再唔食實遲返公司, 比人小爆

[url][入門] 有冇人主修量子佛學？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

成台人都西口西面好不安

試下等成個鐘都冇黎到
結果冇食到就走左

又係假肉

今次睇得出係假

係香港食車仔麵記錯自己係日本都用英文叫野食

阿姐:宜家啲90後識兩句英文係度串柒柒

其實睇唔出...好真....
真定假？？好想搵依D齋食

食完飯又訓陣

青呀~~~~~~~~~~~~~~

叫完兩樣我老豆拍我講左兩個字
香港

嘿嘿

又係時候去洗飯盒啦

做埋D野早D閃就算

好想放工呀

食完二碗飯唔夠飽

咁撚大食
我而家LUNCH盡量唔食咁多

咁好胃口

好肚餓

食一粒米都厭多呀

鼠鼠發育期~

去食飯啦

我都落呀, 次次叫佢俾, 佢都好似唔願意咁

我屋企樓下嗰間好慷慨

我覺得好咸啵

我可以就咁薑蓉撈飯, 唔駛其他野

腐乳撈粥先係呀

又要開工啦⋯⋯做死人啦

沙薑我都得

狂放蚊.....會唔會影響同事

撈飯一流

腐乳撈粥 聽落好難食 食落另一返風味

會, 合埋你個口

一齊訓陣先啦

正係好撚正, 亦都好撚肥~ 大家小食呀~~

諗起就想食
乜餸都唔洗都okay

大家食

個語氣好鬼老豆

瞓夠未 ?

yes配白飯已經OK

岩岩食飽 返緊去訓

老豆先唔會咁講野

只屌湯飯 水飯
白飯就不了

老豆會點講野 ?

食咁多肥撚死你呀

胃痛~

啲飯濕立立好鬼食咩
硬硬地先好食嫁嘛

屋企唔講粗口既
最後只會話肥死你同冇人要既姐

水飯

得我老母唔講粗口

日本人好興 ? 綠茶飯 ?

至在好吞D 硬既難吞 我又唔想咬

老豆會唔會對住你講, 屌你老母 ?

成家係屋企都唔講
有次唔小心爆左句
老豆鬧左超耐

乖女一定唔會無人要~~

我呀爺話男人唔講粗口 唔係男人
跟住我同老豆講粗口俾佢掌嘴

爆咗句咩 ?

好少對住我講屌你老母既, 通常揸車時自言自語時就講

我屌~~~

屌囉
係咁話女仔唔好講粗口呀
係邊到學返黎，咁鬼粗俗既
講左成3,4個字

我讀書時老豆都叫我唔好講粗口架

你講完有無打冷震

我講陷家產 掌左一次嘴 立即再講多次陷家產

星爺D戲咩

打咩冷震
不嬲都有講 係屋企就唔講姐
係阿嬤度講個染字都俾啲姑姐鬧

個陣佢渣緊車 後座仲要係親戚

細個去個同學度, 佢老豆好嬲咁對住佢講: "我屌你老母....."
佢阿媽即刻答句: "留番今晚先喇~"
即刻氣氛舒緩晒~ 老母好野~

佢屋企咁開放

自此 我再冇係佢地臉前講過粗口

係假架 冇骨
而家街好多素食舖啊

素食仲貴過食肉

唉屌你老母講撚左粗口tim

用撚左你好耐啦

係因為陷家產, 即係咒埋佢嗟~ 係嘛 ??

係呀婆到仲好笑 我睇緊書唔同表妹玩 呀哥同呀公捉緊棋
表妹冇喇喇彈句 頂你個肺跟住喊 話冇人陪佢玩

認真問其實食素點解又要將D素食整到似肉咁
係咪即係好想食肉其實

個陣咁細個點知個意思 我連陷家產都唔知係咪粗口

幾大先呀表妹

話時話 爛袋呢

齋口唔齋心~~~是這種~~~

個陣我好似小五 佢應該小二

比肥婆捉咗入房~

心中雞脾不是肉 則不是肉

爽緊

有冇人已經拎到粗口碩士學位

有啲阿婆真係好鬼死爛口

我呀爺口頭蟬 屌拿星

點解我屋企唔係咁

斯文D啦於B

youtube 有粗口博士~

咁又冇咩 我識都唔會點講 再加上 我細個係邊個到住 佢地都盡量唔講粗口 間中會爆一句 跟住望一望我

宜家戒左好多啦
打字就你由我啦

就黎又要開 post ~~

呀爺爆粗 呀嫲會罵佢 話呀X係度架 過黎抱我

我可以一粒粗口都唔講出聲
但打字成日要夾離

親爺嫲 ?

nacx救得返幾張貓相

呀嫲: 屌你阿孫係度架!! (抱

唔係親 親個邊我冇印象 見都冇見過咁

難得咁錫你~

好cute呀

次次有親戚黎食飯 拜完神雞脾呀嫲都比我同呀哥既 其他小朋友得雞翼

緊係 世界仔
除左送女仔玩具俾我之外 冇咩野

送咩, 換衫公仔呀?

換衫公仔都好呀 佢買王冠同魔法杖俾我呀

[扮工好悶]番緊工又冇野做既入黎吹下水(59)

我屋企人都幾犀利
本來爛口 我出世之後一個字都唔講
咁所以我之後學識左 喺屋企都唔講
直到知道我粗口原來非常流利 先回復本性

魔法少女1公分

有次老豆睇我妹電話入面啲wtsapp
同我講:你妹啲朋友好爛口 點算呀???
我個下覺得佢好可愛

乜鳩

你老豆都幾可愛呀